想搵一啲全地圖嘅game

姐係係個大地圖邊行邊打怪
唔係淨係可以入副本先打到
搵極都無 一係就無雙劍士 但係太多自動化

pani pani

黑沙